\documentclass[11pt,a4paper]{article}

% ================== PACKAGES ==================
\usepackage[a4paper,margin=1.8cm]{geometry}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{setspace}
\usepackage{parskip}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}

% ================== SETTINGS ==================
\setstretch{1.15}
\setlist[itemize]{leftmargin=*, noitemsep, topsep=3pt}

\hypersetup{
  colorlinks=true,
  linkcolor=black,
  urlcolor=black
}

\titleformat{\section}
  {\large\bfseries}
  {}
  {0em}
  {}
  [\titlerule]

% ================== DOCUMENT ==================
\begin{document}

% ================== HEADER ==================
\begin{center}
  {\LARGE \textbf{FARIC FATHIAN HIDAYAH}}\\
  \vspace{4pt}
  \textbf{Fullstack Developer} \\
  \vspace{6pt}
  Bandung, Jawa Barat \,|\, 
  \href{mailto:faricfathianhidayah@gmail.com}{faricfathianhidayah@gmail.com} \,|\, 
  +62 881-7749-791 \\
  \href{https://github.com/faricfh}{github.com/faricfh} \,|\, 
  \href{https://portofolio-faricfh.vercel.app}{portofolio-faricfh.vercel.app}
\end{center}

% ================== PROFILE ==================
\section*{Profil Profesional}
Fullstack Developer dengan lebih dari 5 tahun pengalaman membangun dan memelihara aplikasi web skala produksi secara \textit{end-to-end}. Berpengalaman mengembangkan sistem \textit{backend} menggunakan Laravel dan Yii2 serta \textit{frontend} modern menggunakan React, Next.js, Tailwind CSS, dan Bootstrap. Telah menangani puluhan \textit{deployment} aplikasi di lingkungan produksi dengan fokus pada performa, keamanan data, dan antarmuka yang responsif.

% ================== TECHNICAL SKILLS ==================
\section*{Keahlian Teknis}
\textbf{Frontend:} HTML, CSS, JavaScript (ES6+), React, Next.js, Tailwind CSS, Bootstrap \\
\textbf{Backend:} PHP (Laravel, Yii2), REST API Development, JWT Authentication, RBAC \\
\textbf{Database:} MySQL (Query Optimization, Indexing, Database Design) \\
\textbf{Tools \& OS:} Git, GitHub, Postman, Linux (Ubuntu), Apache, VPS Deployment \\
\textbf{Familiar with:} Flutter (Dart), Kotlin, Go (Wails)

% ================== EXPERIENCE ==================
\section*{Pengalaman Kerja}

\textbf{Fullstack Developer} \hfill \textit{Jun 2020 -- Sekarang} \\
\textit{CV Putra Purnama Indonesia | Bandung | Full-time}
\begin{itemize}
    \item Mengelola seluruh siklus pengembangan dan pemeliharaan fitur pada puluhan \textit{deployment} aplikasi \textit{E-Government} yang digunakan berbagai instansi pemerintah daerah.
    \item Melakukan kustomisasi logika bisnis dan adaptasi fitur secara spesifik pada setiap repositori regional guna memenuhi regulasi daerah tanpa mengurangi integritas fungsi utama aplikasi.
    \item Menjaga stabilitas sistem dan konsistensi kode pada berbagai lingkungan produksi melalui penerapan \textit{version control} yang disiplin dan proses \textit{debugging} sistematis.
    \item Mengoptimalkan performa \textit{database} MySQL dan integrasi \textit{frontend}, menghasilkan peningkatan kecepatan respon aplikasi rata-rata sebesar 25\%.
    \item Merancang dan mengimplementasikan 20+ REST API \textit{endpoints} menggunakan Laravel dan Yii2 untuk integrasi data yang aman antar modul aplikasi web dan platform \textit{mobile}.
\end{itemize}

\textbf{Freelance Fullstack Developer} \hfill \textit{Jul 2024 -- Jun 2025} \\
\textit{Client Projects via Fiverr | Remote | Freelance}
\begin{itemize}
    \item Mengembangkan aplikasi web kustom berbasis Laravel dan Next.js secara mandiri, mulai dari perancangan UI/UX hingga tahap \textit{deployment} sesuai kebutuhan klien internasional.
    \item Menangani siklus pemeliharaan berkelanjutan, mengoptimalkan fitur, dan mengembangkan fungsionalitas tambahan yang menghasilkan \textit{repeat order} hingga 80\%+.
    \item Mengimplementasikan sistem manajemen admin yang responsif menggunakan AdminLTE dan kontrol akses (RBAC) guna menjamin keamanan data pada aplikasi klien.
\end{itemize}

\textbf{Programmer Intern (PKL)} \hfill \textit{Okt 2019 -- Nov 2019} \\
\textit{Solusi Teknis Bandung | Bandung | Internship}
\begin{itemize}
    \item Membangun aplikasi web fungsional menggunakan skema \textit{database} riil perusahaan sebagai bagian dari pelatihan intensif pengembangan sistem berbasis Laravel.
    \item Menyelesaikan tahap \textit{functional testing} bersama tim pengembang senior sesuai dengan parameter kualitas dan standar kode perusahaan.
\end{itemize}

% ================== PROJECTS ==================
\section*{Proyek Terpilih}

\textbf{Fazdecore - Platform Katalog Dekorasi} \hfill \textit{Fullstack Developer}
\begin{itemize}
    \item Merancang arsitektur \textit{decoupled} menggunakan Laravel sebagai API \textit{engine} dan Next.js untuk sisi \textit{frontend} serta \textit{admin panel}.
    \item Mengembangkan \textit{dashboard} admin yang interaktif untuk pengelolaan konten katalog secara \textit{real-time} dan optimasi SEO halaman.
    \item Mengoptimalkan performa aplikasi melalui efisiensi aset dan kode untuk menghadirkan antarmuka yang ringan dan responsif.
    \item \href{https://fazdecore.com/}{fazdecore.com}
\end{itemize}

\textbf{Sali Insurance Management System} \hfill \textit{Fullstack Developer}
\begin{itemize}
    \item Membangun sistem manajemen polis asuransi kustom menggunakan Laravel dan MySQL yang dioptimalkan untuk menangani ribuan relasi data dengan integritas tinggi.
    \item Merancang antarmuka pengguna yang fungsional guna mempermudah pengelolaan operasional spesifik klien internasional.
    \item Mengimplementasikan fitur keamanan tingkat lanjut dan \textit{Role-Based Access Control} (RBAC) untuk melindungi data sensitif nasabah.
    \item \href{https://imas.sali.co.ke/}{imas.sali.co.ke}
\end{itemize}

\textbf{SIKAP - Sistem Kehadiran Pegawai} \hfill \textit{Backend Developer}
\begin{itemize}
    \item Mengembangkan REST API menggunakan Yii2 untuk integrasi data presensi antara \textit{backend} dan aplikasi \textit{mobile} berbasis Flutter secara \textit{real-time}.
    \item Menyesuaikan logika perhitungan tunjangan pegawai berdasarkan regulasi terbaru dengan tetap menjaga akurasi data historis.
    \item Mengoptimalkan algoritma rekapitulasi data besar guna memastikan proses penarikan laporan tetap responsif dengan latensi rendah.
\end{itemize}

% ================== EDUCATION ==================
\section*{Pendidikan}
\textbf{SMK Assalaam Bandung} \hfill \textit{2017 -- 2020} \\
Rekayasa Perangkat Lunak (RPL)

\end{document}